黃台仰：不要放棄希望，盡力讓國際社會了解香港正在發生什麼事，讓世界了解香港的重要。

推

啲英文勁左好多

pishhhh

push

我哋唔會放棄，626見